政治問題政治解決，返黎721

一個反對派議員既建議，如採納就唔係我地呢個政府啦。
大家返黎721好過啦

721主線任務
我冇野講
1. 立即撤回送中條例
2. 除消暴動定義
3. 不再追究義士
4. 成立獨立調查
5. 真雙普選

【Hongkongers! Assemble! 】
光復香港！沒有暴民，只有暴政！

兄弟爬山 各自努力
不割蓆 不篤灰 不分化 不捉鬼

五大訴求
一、正式撤回修例
二、取消暴動定性
三、撤銷所有抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會
五、立即實行真正雙普選

721! HONGKONGERS! ASSEMBLE!

[轉發]

而家已經唔係惡唔惡法既問題
1.初初叫你撤唔撤
2.叫你收回暴動定性又唔收
3.叫你停止搜捕又唔停
而家我地已經升級到要求緊真普選(4)
再唔肯 下一步就係升級 成立新政府 香港獨立(5)

而家我地要求緊4 你同我解決返1 其實冇用
無啦啦走去傾返唔知為乜
不過 點都係同路人
佢有佢傾1 作為冇大台示威者
我地唔會反對 但傾完都不代表我地
唔會傾完1 立即冇哂人上街

而家大家都心照
總之我有真普選(4) 就解決到問題1 2 3
4都冇 我就去攪5 到時你俾真普選我都冇用 我都係會繼續抗爭

當問題睇唔到，淨講自己想講嘅野
就當解決咗問題，你同林鄭有咩分別？

721 對準政權 五大訴求

係講721嘅我都push